制裁邊個都好，絕對唔可以小佐何妖

何君堯，制裁！！

跟我叫
何君堯，制裁！！

大家要幫手送埋何君堯一程

推

老老豆豆 佢呢d二打六真係無咁嘅資格
反而如果有佢份應該仲開心

正評 留名 支持制裁何妖！！！

恐怖襲擊發起人，制裁罪犯係責任嚟

推呀！